這包括引導那些試圖向他們推銷產品的有影響力的人，教他們在獲得信息時尋找參考資料。適合青少年的女性洗髮水？憤怒的父母和婦科醫生正在社交媒體上大肆宣傳|阿比蓋爾·希金斯| 2021年2月12日|華盛頓郵報
它還帶有一個支架，所以你可以使用你的人體模型作為繪製空中姿勢的參考。必須有藝術用品，讓你內在的創造力閃耀|桑德拉·古鐵雷斯G.| 2021年2月11日|科普
你永遠不知道什麼時候你會需要它作為參考或給別人看。更換餐具或瓷器可能是一項挑戰。下面是如何找到他們的|勞拉日報| 2021年2月11日|華盛頓郵報
Illumina的測序器通讀每個樣本的代碼，並將每個字母與參考序列進行比較，尋找顯著的變化。為什麼開餐館正是冠狀病毒想要我們做的事情？| Caroline Chen | 2021年2月6日| ProPublica
如果是一般的話，經常會提到比自己更強大的力量。Peloton讓你的臀大肌感覺精神飽滿。但耶穌是否應該成為這段經歷的一部分呢|Michelle Boorstein | 2021年2月5日|華盛頓郵報
2011年，LGBT媒體公司Queerty指控該應用程序刪除了涉及變性人的賬戶。Grindr的變性問題| David Levesley | 2015年1月9日|每日野獸
然後，他提供了一些關於他心靈的洞察——包括動物之家的參考資料。哈克比2016：彎腰像囚犯一樣抓住它|Olivia Nuzzi | 2015年1月8日|每日野獸
“黑人社區”、“黑人價值觀倫理”和“黑人價值觀體系”的堅持接二連三地被提及。傑里米·賴特牧師比斯卡利斯|羅恩·克里斯蒂| 2015年1月2日|每日野獸報|更糟糕
事實上，設計師們在他們的節目中經常互相提及，媒體也從未不注意到這一點。時尚假貨的大生意|莉齊·克羅克| 2014年12月24日|每日野獸
布林斯利在他的Instagram賬戶（該賬戶已被刪除）中提到焚燒美國國旗。據稱的警察殺手伊斯梅爾·布林斯利（Ismaaiyl Brinsley）有一個死亡願望| M.L.雀巢| 2014年12月22日|每日野獸
這些愛斯基摩人非常喜歡放風箏，這是為了風箏本身，而不是為了實用！北方巨人| R.M.巴蘭坦
如果他不是想讓艦隊開進英國的話，肯定是提到了第二師。加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓
為了便於參考，我現在給出了表格中的數字字母表。同化記憶| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
例如，她沒有提到他們現在可能經常單獨在一起。波浪|阿爾傑農·布萊克伍德
以有學問的專業人士的記憶為例，他們通常只是參考記憶。同化記憶| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）